各位飲食台既朋友 小心身體 着多啲衫

就好似我咁一不小心就病咗
無啖好食

渣ga...